一人一個知識型YouTuber

Veritasium

達哥undergrounddv

Vox 算唔算？

雷菈

Vsauce啦

何wayne

見到樓上就知學術台真學術既無幾個
我黎個history既
Kings and Generals

ElectroBOOM

CGP Grey

啾啾鞋

老燒

老高
等睇爆負評同埋比人話炒人地搬至過紙

托哥 龍心 劉馬車 黑超哥 李梓敬 華記

台灣性知識專家
許南方博士

李獻計

Hongkiesss
本地知識型Youtube Channel
好似幾有心機整，G持下

612就黎冇錢啦

tom scott

Happykonger

我

佑來了

超級歪

SmarterEveryday
多野學到cls

3男1啡

LEMMiNO
雖然一年得4-5條片
但內容幾詳細 同好有心整片

Lemmino
近年鍾意佢專題解迷 唔會解到但制作認真
Kurzgesagt
講科學社會題材 都算密 同廣泛 螞蟻大戰正

搬字過紙都算，一堆偽科學同陰謀論都知識型？

cheap

Oversimplified

台灣嘅 志祺七七 X 圖文不符

Happy Kongner
每條片都學到好多野

講個公廁啲 沈旭暉
睇佢睇到我想揀IR嚟讀

what I've learned

實行左好多reading

Catgirl

真心高質，不過佢好耐先出一次片

Geography now!

肥蛙

李永樂

超級y

3blue1brown

Reallifelore

蕭生囉

想膠可以好膠

想認真可以吹幾十個鐘明史

吹漲

佢今日有搵蕭生吹

Wendover同Half as Interesting

CaspianReport
講地緣政治同國際關係嘅

係HappyKongner

⠀

好葉

想做教育家的klaus

堅離地球.沈旭暉

志祺七七
cheap

好青年荼毒室

Academy of ideas

幾年前開過post

超高汁學術系Youtuber推薦

The Cold War

超級y
好葉
啾啾鞋

Physics girl, Up and atom, Tibees, NancyPi

Mario孝仔

最強貧道 Happy KongNer

潛水艇嗰幾條片好正

佢老婆生咗兩個女都仲咁後生...

我入黎就係諗住講佢
咁我唯有推啲hardcore啲嘅channel

英國皇家科學院

MIT公開課程

高質到成日睇唔明 睇佢啲片要中途停低拎紙筆計數

潛水艇真係型到爆 Sir this way! 我覺得海龜短片都唔錯 之後有個講Saturn V個contoller條片都係好正 太多不能盡錄

Chen Lily
語言學+英文

好青年荼毒室 綜藝組合、副業推動哲學普及

哲學花瓶

動主播 國動

Thoughty2

白水 好鍾意四哥同鹽叔 之前開live笑洪欣矮

PragerU
介紹政治嘢

立場好右下

係
所以咪啱連登仔

Nile Red

足球理性分析

天狗

Jreg

economics explained

ben felix

佢自己有成個化學實驗室，又有咁多實驗儀器仲要試過合成咁多有機化合物，真係好好奇佢拍片以外兼職做啲咩

佢以前隨便鳩噏其實幾好笑
自從佢出咗名之後成日懶好笑重複爛gag, 之後就越睇越反感啲內容變到極低質

呢條片真係屌到啲大中華膠反晒閪，不過我敢講佢哋明明見人哋有根有據但佢自己駁吾刀就嬲鳩直接抹黑條片係陰謀論。

見到班友讀啲政權篩選嘅中史讀到上晒腦睇怕真係冇得救

Cody'sLab

說書客，講東方哲學

你唔講我都唔記得佢存在啦

好耐之前sub咗

唔介意支那就李永樂老師

天狗D片係幾撚正

真係會想一睇再睇,可惜一個月先出一兩條片

暫時睇過回形針真係痴撚線

雖然係大陸channel,但佢地D片真係好撚hardcore

睇得出,出一條片要做超大量資料搜集

其中有個講barcode真係痴撚線,唔睇都唔知原來咁深奧

Hello everyone👋
Welcome back to Cody's Lab👍

happykonger

深夜保健室 -家純

理科太太

真係cls 燒山啲gif仲有幾多

想比博士檢查丁丁